Implemente duas classes de acordo com o código abaixo. A primeira deve ser
uma classe chamada Gerador , que possui um método chamado gerarHTML ,
que retorna apenas um elemento div em branco, e um método chamado
addLista , que armazena na classe um array com a lista de compras. A segunda
classe chama-se GeradorLista e deve estender a primeira classe, alterando o
método gerarHTML para gerar uma lista à partir de um array.